想知神職人員既生活面貌係點樣

有冇相關既書or片推介下？
or 有冇人知道係點樣的
真心好奇想知

咪又係玩下細路仔細路女

日日屌閪屌屎忽，用奉獻啲錢食好西咁囉，無乜特別